運輸署駕駛筆試疑規定考生只可用安心出行

新聞稿冇提及出入可以人手登記，即係迫你用「安心出行」app

罷考牌

考完del左佢

唔駛3秒你啲data已經pack好曬畀維尼睇
唔駛等到考完

我都話啦，不過應該仲可以用紙仔

睇吓實際上點樣執行

聽講前線公務員好黃

無得登記咩

無手機wo

慘啦慘啦，考車牌都要被連登仔屌係支持政府

你覺得佢地care?

你唔考無得揸車對佢有咩損失

想問筆試時間多數考幾點 會唔會考星期六日

你去考得點會冇你資料名電話

明玩野啦

為左面子，無所不用其極

唔通照裝安心出行？咁易妥協？

續牌都要入運輸署
利申肥哂等快期

遲d你都可以入下集中營睇下實際點執行

3月1就要入政府地方都要影個QR
依家應該仲有得寫紙

唔裝咪唔裝,但唔好講到可以"杯葛"運輸署咁

唔同餐廳,你唔去對運輸署係無損失

空機/假APP

考試帶電話咁麻煩 唔帶啦又重

屌 平日考架 要請假

好似考廿分鐘

睇嚟係運輸署門口租電話都係一個好辦法

啲幫手排隊嘅阿姐又多樣生意做

我得部3310咁點?

睇完又點？ 你裝唔裝app 政府都知道你去邊？
要逃避監察，只有移民

歧視窮人冇電話？

實有智能電話嘅？

用安心回家

3月1日起係入所有政府建築物都要安心或者登記
唔安心嘅話咪登記囉

準備喺運豬處門口接生意
收五蚊一單代辦

用3310唔可以揸車？

冇電話咁點
其實入去考果時你都要睇我身份證
唔好禁煩啦好唔好

有冇8310版裝到既apps?

如果唔裝app政府都監控到
咁又使乜搞場大龍鳳逼人裝?

呼籲啫，唔係必須

筆試佢本身都有你到訪時地
重點係出入政府場所全部要用安心出殯
我交稅俾你提供公共服務前提係資料比你on9

MAR01開始強制

有得手寫？

由三月一日起，政府員工和市民進入有關場所前將須用手機掃描「安心出行」二維碼，或登記姓名、聯絡電話和到訪的日期和時間，以便在出現確診個案時進行接觸者追蹤

咁如果三月一日前

影低所有暴政嘅QR，
隨時隨地為跟踪apps測試。

屌佢老味考牌有名有姓有埋時間佢老味重嘟乜鳩呀

會唔會dse都係咁

3月1日前未強制

正
一批連登仔可以罷考了
條路終於清靜啲

考試嗰陣唔係要登記先咩？
又做多舊魚嘅嘢

考試會專門有另外一個qr code
利申係嗰度做

哈哈哈
睇死成班自稱黃既人照去考
你地底褲就黃
唔好以為唔考就無事
你搭黨鐵都係底褲就黃

罷考

Cls....大佬 你係政府地頭度用假app?
好心你班兒登仔咪撚再水人送頭啦

大把公務員入政總都咁樣啦
拉晒未呀

啱呀，喺港共運豬處考牌就係endorse港共

考筆試係實名考，嘟多個app做乜春?

我哋唔考一樣冇損失

拎另一部機永遠唔開上網淨係scan code
你無可能一世唔入政府場地做/搞野

邊個考車牌邊個就係藍

留意返 唔係假APP
係市民自製第三方APP
一樣都係保存資料係自己機到姐

好似今際之國咁
放堆垃圾smart phone係度俾人scan
考完叫佢地放返低

即係渣得車既都係藍

今日去灣仔拎新護照, 直行直過無人理

3月1開始呀文盲

續牌，國際牌全部藍

私了所以揸車既

後備機啦

真係唔帶電話去囉。。。 得身份證睇吓係咪唔比考

你無得揸車咁解你無車揸咪無損失

仲可以慳錢

幾歲？仲未有車牌。

樓豬戇撚鳩fake news，無提可以寫資料=逼你用安心出行。

根本就係想搶手提入面d料